邊隻煙好味又醇

成功減左肥未呀矮肥仔

臭得過你老母個口? 做雞日日幫人含撚唔刷牙 唔辛苦搵錢唔怪得養撚到你成件肥閪咁啦

即刻比人追擊
其實你地幾夾丫
不如諗諗佢

撚狗真係好玩
Btw，你日日都廢噏同幻想自己係女人架啦，廢得過你條傻閪

不過你都on9唔哂，知道有d野係駁唔到，戴定頭盔先

本癲狗只至在撚狗既過程

嗱嗱嗱，狗既特性就係咁，俾人撚到樂在其中卻搞不清楚狀況

玩認真同撚都唔識分，唔怪得成日俾人當傻仔咁撚啦on9

咪提呢D野得唔得

唔夠人玩咪話自己係認真串囉，又嚟喇?
話你條傻仔真係狗性難改真係冇錯，俾人玩仲樂在其中，搞唔清楚狀況 真係攞假黎丢

D女見到佢都怕怕

你係咪攪錯左

你老母又老又巢皮d人都唔驚，大把人幫襯啦

要玩又要驚，咁冇吉屎點同我玩呀

你又幻想唔好睇到自己咁大，ok?

除左識話人老母仲識咩

M巾雞？你驚到片都del埋
夠扑po多次

真係好好笑

我講果D就事實喇
M巾雞

你夠驚到發爛咋啦，夠po post自己個肚腩上黎啦

HI 弘B

得喇得喇，知你好撚串啦串王喇，你咁廢再串都唔夠本癲狗玩架啦

你條傻鳩咪又係虛構自己係女人就當變左性

你又肥又矮都係事實

欣直做咩事開人波

你兩條傻鳩真係物以類聚，垃圾走埋一堆
本癲狗又多隻狗玩啦，不過係我收你地皮之前，不如你地69互含一下先

佢on9想俾我玩

肥得過你158高168磅? 定你暗串緊你契仔又肥又矮呀

其實你正正經經出下食評同教學po
啲人自自然然會屌番隻肥絲大隻

另外叫春請出門轉左感情台
一定仲多人同你傾心事啦

你唔夠膽po呀 m巾雞

on9仔睇電視睇上腦呀，證據呀
睇下啦傻仔，你要既證據呀
你契仔出賣你wo，唔好認佢啦

繼續為自己辯護啦柒頭，但全世界已經笑鳩緊你

你夠唔夠膽po你老母條m巾

你又提起被人拆穿自辯不成哩件柒事呀?

你條on9咪虛張緊聲勢囉

哎唷，肥閪又驚到發火啦，做咩姐，被人拆穿解釋唔到咪算囉，係度發爛咋都幫你唔到架，好可憐呀